‎砌機list 求評

呢套6千蚊洗唔洗，掂唔掂？都係打算6千以內，或者有無提供更好list，感謝！

你想做咩先...

打機既

咩GAME先..."
猜程尋?

比屋村既清十幾年貨ＬＩＳＴ好少少咁
都未算仇人ＬＩＳＴ
叫做係清倉LIST級數

6000蚊打機list應該砌到1066
1050ti有少少縮左喎

LOL，CS GO 果D囖

有無推介呀師兄

產品名稱 價錢 數量
Intel 6 Cores 6 Threads Core i5-9400F Coffee Lake (2.9GHz,9M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝 HK$ 1410
1

MSI 微星 B360M MORTAR B360,DDR-4,LGA 1151, Intel GbE Lan, USB3.1 Type A/C M.ATX M/B HK$ 670
1

ANTEC NX650 AN-PS-NX-650 650W 80Plus Bronze 火牛 HK$ 450
1

WD Blue WD10EZEX 1TB SATA3 6Gb/s /64MB HDD HK$ 305
1

Samsung 250GB 860 EVO Series MZ-76E250BW 2.5" SATA3 6Gb/s SSD 固態硬碟 7mm HK$ 393
1

Sharkoon 勁風者VG5-W(Blue)藍光風扇Tower Case 透明側板 HK$ 299
1

Kingston DDR4 2666MHz 4GB Ram KCP426NS6/4 HK$ 245
2

總數: HK$ 4017

另外出去收張MSI 4G 999$ 自己加

thank you！

msi 主板果度 可唔可以幫我改 ASUS 既，微星好似感覺無咁好

去JUMBO禁LIST改
張4G MSI 999$係 RX570黎,要另購

MSI GTX 1050 Ti GAMING X 4G 我買呢個啱唔啱裝？

msi 冇問題

岩啊

感謝，呢個list真係啱曬我要求

唔夠啊，我想lol開到盡個畫質